日本youtuber 訪廢老話香港遊行係外國勢力 佢信到十足

戴白色眼鏡既都係戇鳩仔

一係心理變態
光頭黃on9 信佢既熱狗重on9

其實個youtuber都問得好on9

都46個dislike

得46個dislike

關手機台事？

開錯啫

戴白框眼鏡啲人心地係有問題

對香港了解好表面
問啲問題又on9
最後啲結論都好偏頗